更新完已經hang過幾次

有時出圓形個loading 標誌跟住hang咗

Ios12.0.1

更新完? 12.0.1?
12.0.1會唔會舊咗少少

我指連登版本更新咗後

又話iOS 12.0.1

Apple又死